特區政府：不承認BNO作有效旅行證件和身分證明 1.31起BNO不能用於本港出入境

政府宣布不承認BNO作有效旅行證件和身分證明 1.31起BNO不能用於本港出入境

我用BBQ囉

如果買左機票用bno passport num 點算

出入境唔係用身分證？

乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明

垃圾措施

source？

btw source cable

問完呢啲廢話未

如果你唔記帶身分證
係可以用BNO出入境嘅
但機場過 passport control 前要 scan 機票同passport
唔知會唔會有影響

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

有無買過機票
你淨係填HKID 買唔買到 airline checkin 唔洗check?

由佢去到機場
地勤同佢講上唔到機啦

買機票唔洗填passport 資料嫁柒頭

釋放胡志偉

加速

算唔算禁固他國國民

特區政府全面配合國家針對英國政府就處理英國國民（海外）護照事宜採取反制措施
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區政府（特區政府）今日（一月二十九日）宣布，不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件和身分證明，由一月三十一日起，英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，亦不會在香港獲承認為任何形式的身分證明。

外交部發言人在今日較早前表示，英方罔顧香港已經回歸中國24年的事實，不顧中方嚴正立場，公然違背承諾，出台所謂「量身定制的」、具有英國國民海外身分的香港居民赴英居留和入籍政策，並一再擴大適用範圍。英方試圖把大批港人，變成「二等英國公民」，已經徹底改變了原來中英諒解的英國國民（海外）護照性質，英國現在所謂的英國國民（海外）護照，已經不再是原來的英國國民（海外）護照，嚴重侵犯中國主權，粗暴干涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此強烈憤慨、堅決反對。外交部發言人宣布，一月三十一日起，中方不再承認所謂的英國國民（海外）護照作為旅行證件和身分證明，並保留採取進一步措施的權利。

特區政府發言人表示：「中英兩國政府對於如何處理香港居民持有英國國民（海外）護照早有共識，並於一九八四年互換備忘錄確認。英方在備忘錄中明確承諾不給予持有英國國民（海外）護照的香港中國公民在英居留權。英方現在做法實質性改變了英國國民（海外）護照性質，根本地違反了英方在備忘錄中的承諾。英方違背承諾在先，我國對此採取反制行動，是理所當然。我國不承認英國國民（海外）護照為有效旅行證件並不違反中方在備忘錄中的承諾，及全國人民代表大會常務委員會關於《中華人民共和國國籍法》在香港特區實施的幾個問題的解釋。中央政府現對英方違背承諾採取的立場和政策是外交行為和中央事權，特區政府定會全力配合貫徹落實相關政策所須採取的具體措施。」

隨着外交部今日宣布自一月三十一日起不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件和身分證明，特區政府將由一月三十一日起採取以下措施：

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；
（二） 英國國民（海外）護照不得在香港作為任何形式的身分證明，相關香港居民可繼續以其香港永久性居民身份證用作身分證明；
（三） 乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；
（四） 未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

自一九九七年七月一日起，香港特區政府在中央政府的授權下，向中國籍香港永久性居民簽發香港特區護照。截至二○二○年十二月，入境處已簽發並仍在有效期內的香港特區護照近580萬本。現時，香港特區護照持有人可享免簽證前往167個國家或地區的待遇，特區政府會繼續致力爭取更多國家或地區給予香港特區護照持有人免簽證的待遇，便利需要出行的香港居民。

至於可能有極少數非中國籍香港永久性居民，若他們只持有英國國民（海外）護照而沒有其他有效旅行證件，他們可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。在遞交申請表和所需文件和費用後，入境處一般可在五個工作天內完成辦理。有關申領簽證身分書的詳情，可參閱入境處的網頁：

發言人嚴正指出：「英國政府此次舉措明顯是利用部分港人仍持有英國國民（海外）護照或身分作政治炒作，藉口為有關港人在英居留和入籍提供新路徑。其偽善態度亦可見於英國政府在回歸前一段頗長時間透過改變法律或政策無意給予港人居英權，而自英國國民（海外）護照推出以來，護照持有人到英國旅遊時一直須受入境和逗留限制，不得在英國工作或就讀。持有英國國民（海外）護照或身分的香港居民應看清英國政府的政治圖謀。」

「除了政治目的，英方的舉措亦會賺取很多自身經濟利益。英國渴求人才和資金，不應藉英國國民（海外）護照舉措作『政治遮醜布』護航。」

完
2021年1月29日（星期五）
香港時間20時25分

加速加速

但埋機用passport攞boarding ticket / pass

吓？

你坐BA 個BA 地勤唔俾你上，你嘈到去英國會點 BA英國公司黎，唔通華航地勤唔承認台灣護照？

用廁板過英國再申請唔得？
or廁板出境之後轉機
對5+1應該無影響？
利申無bno

咁放得胡志偉未

有身分證就得

咁你入去機場前check你有無護照未得囉

BNO 係入對面境先用
都唔會用黎出境

唉, 又小學生鬥氣!!大家都成年人, 講大同,講非攻, 成熟D啦

哎吔唔好講埋啲戇鳩嘢啦再
柒咗就算啦

係呀，買果時唔駛check
不過chekc in果時地勤會check
入禁區會check
臨上機係gate會check呀嘛傻仔

況且宜家港共一聲令下如果訂機票果時無特衰就唔畀飛來
係估航空公司會唔跟?

邊度柒？

根本就無撚用

宜家出左境 如果得BnO 返唔到香港😱

Check in睇護照係因為要確保你可以入到人哋國家

死要拗
申請特區護照好難咩

但支那境內咩事都可以發生，李卓人上咗飛機都要落機寫悔過書

匯豐都係英國公司喎
個ceo係國會聽證會都係講守法守法守法咋
咪玩啦

反正BNO都唔係用嚟出入境

去左邊到會返

CLS

Check in 可以網上check

而且冇人叫你飛CX英航會唔受英國護照

按呢個講法應該唔影響由香港出發check in
但係外國返嚟就可能要出示埋身份證

政府唔認又點, 你個證件其他國家認既話航空公司憑咩唔俾你上機

即刻焗轉BC

用身份證

支那好嬲好嬲
唯有全部轉哂做BC

講緊未移民但係用bno去旅行果班

下一步沒收？

正常係嘅 不過而家唔正常

入境有id card 驚閪

你出境唔用HKID？
根本支那反制同百佳宣布唔承認yuu會員一樣

地勤見你用bno都閘你啦

相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境何來反制，我諗冇人用bno 出入境

至於可能有極少數非中國籍香港永久性居民，若他們只持有英國國民（海外）護照而沒有其他有效旅行證件，他們可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。在遞交申請表和所需文件和費用後，入境處一般可在五個工作天內完成辦理。

呢樣完全違反國際法，人哋唔係你個國籍，你憑乜嘢幫人哋發旅遊證件

由佢地啦呢啲原則撚好煩

counter check in先用bno，你咪叫全世界d航空公司唔認bno囉

邊個真係會唔記得帶身份證，犯法架喎

用身分證再轉BC

返香港只需身分證

講到明係唔俾用BNO出入境
屌垃圾，又唔係DQ支那籍

DI本身係for無國籍人士

肯定迫航空公司做嘢

用特衰上機咯

BA 英國公司有得唔認英國政府出既護照咩 獅子唔係郁許智峰英國既戶口 冇得比較

吾皇萬歲，天佑吾皇

去一兩次旅行扮達人
出入香港用HKID
出入其他國家用BNO呀慒撚

肯定有啦。即係話關員都唔會認bno係有效證件，自然過唔到

有咩出奇

其實試過
有次跌左身份證局用

BNO+HKID
我估係咁掛

禁區門口個呀叔見你用bno即刻閘你啦

咁BNO出境有無問題先?
利申: 得BNO無特衰

佢哋有bno又點樣係無國籍人士

拎翻本廁板啦

會唔會下次就要你自己放棄bno 先可以申請或續特衰 咁嚟限制你移英

相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境

睇到未

出入境用身份證架wor

唔跟即刻唔畀你飛香港
樓上條傻仔仲懶醒
到時BA同Virgin唔跟我切

禁英航

其實無分別，你用外國護照入境香港有時都會問你係咪香港居民，係就收工，唔係先再問其他嘢。

如果好似胡志偉單案嘅保釋條件 喺咪可以唔洗交BNO

垃圾政府

點解啲人仲用常理諗政府
佢話BNO無效就大可以直接唔畀你入禁區 你走條撚？

人哋英國都話人過到去英國就得你自己諗

有咩用，唔係不嬲唔承認咩

Noted

可能有啲人係喺BC自動升級計劃之中覆蓋唔到
佢循例都要講句包埋啲exceptional case嘅

智商有冇60?

用身份證得架啦

閘口喎
咁大個海關關員喺離境閘口度check passport，check完先俾入櫃位check身份證

出入香港用身分證

用特衰去櫃位改就得

你試下到時入禁區比個門口狗scan你本bno比唔比你出境

由佢地懶醒啦
BA同Virgin好有腰骨架

成篇嘢個重點咪就係表示中式自hi技倆

入禁區前check護照嗰班唔係海關亦唔係入境

嗰個係機場保安嚟㗎

用特區LOTR入

而家先拎要scan安心出含正苦贏到開巷

航空公司只會check本passport可唔可以入境當地

你用BNO唔比你去免簽證目的地
告到佢仆街

入境

佢check你入唔入到人地國家咋，笨柒

係，但都係英籍，只係無居留英國嘅權利

果班保安only

普通保安？

你試吓入禁區唔show passport

嗰個係對你本passport同boarding pass資料一唔一致
同埋搞清楚嗰條友係機管局食Q嚟

avseco都實會跟啦

其實未必，佢係擔心你到左入唔到境先check, 你出到境佢隨時照俾你上

海關？你貨黎？ 仲有出境可以用E道 as long as 你唔介意俾佢影相可以全程唔經人手

上面兩條五毛嚟

BNO上面有寫有valid hkid，所以冇身份證咪落地去入境櫃枱報失

幾時改每個閘口有海關check passport?

就算BA counter俾你過又點，你入禁區嗰陣check passport班機場保安已經可以唔俾你入，咁就唔關BA事

勁幽默

呢個真係要31號有人去試下先知

無特區護照既BNO英國國民
被困不准出境

咁又點 你硬闖？

scan完一次咪del鬼左佢
唔係點

你無id card

咁用廁板去英國有咩問題
咪又係過到英國

港府宣布周日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明

北京宣布後日起不再承認BNO護照作為旅行證件和身份證明。外交部發言人趙立堅表示，英方不顧中方嚴正立場，公然違背承諾，執意出台所謂量身定制，為具有BNO身份的香港居民赴英居留和入籍政策，並一再擴大適用範圍，英方試圖把大批港人變成二等英國公民，已經徹底改變原來中英諒解的BNO性質。

他說，英國現在所謂的BNO已經不再是原來的BNO，此舉嚴重侵犯中國主權，粗暴干涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本准則。中方對此強烈憤慨，堅決反對，保留採取進一步措施的權利。

港府宣布周日起BNO不能用於香港出入境或身份證明

在本港，特區政府晚上宣布，由星期日起，BNO護照，不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境，同時BNO不得在香港作為任何形式的身份證明，乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民，出示特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民，可向入境處申領簽證身份書，以作國際旅行之用。

政府發言人批評，英國政府今次BNO舉措明顯是利用部分港人仍持有BNO作政治炒作，藉口為有關港人在英居留和入籍提供新路徑，態度偽善，除了政治目的，英方的舉措亦會賺取很多自身經濟利益，指英國渴求人才和資金，不應藉有關舉措作『政治遮醜布』護航。

英國政府將於後日開放BNO簽證服務；具BNO身份人及合資格家庭成員，可以於星期日下午5時起，到英國政府網站申請特別簽證，並預約到北角的簽證申請中心提供指紋，以辦理手續。而若持有附生物特徵的特定護照，就可以在下月23日起，透過手機程式，掃描護照並申請簽證。

原文網址：

其實你去過旅行未

有幾多個淨係得一本bno冇本抽氣扇呀
攞嚟講嘅

你入禁區隻保安狗唔係要睇你passport?

係咩
個班機場保安肯定係藍絲，政府話一就一，仲撚衰

我估係比香港身分證

地勤俾你上隨時自己瀨嘢

有抽氣扇，然後全程用

地勤係負責你上左機之後入到境
which means 你飛uk比bno 佢睇佢理應放行

講真，我早幾年真係得BNO

但本 passport 唔係用嚟出香港境
香港人用香港身份證出入境

人唔走, 錢都要走

啲做法真係好on9
勁撚小氣

點解到依家重有白痴仔扮哂醒，係到講d以為眾人皆醉我獨醒既野，港共講得出呢番說話就證明只可以用特衰啦，重係到講d懶撚係醒既方法

你到時試下

係囉，睇下bob叔條片幾多狗
佢隨時可以截停你搜你本bno出黎再拉你返狗屋

點個你有特衰？胡志偉自爆先俾人知

你出乜野閘要海關呀
你狗黎？

屌你快撚D走啦

要俾幾舊水買本垃圾

bno一向都要

生活如常

班友都唔知有冇坐過飛機

其實而家情況真係可以唔show passport

只有BNO 的人點出境？

究竟呢度啲人係咪唔識得分機場保安、入境同埋海關

香港出入境用身份證得架啦....個passport係入人地境用，英國認BNO 咪得囉。佢地係度嚇啲冇知藍絲廢老

我知 但你會入唔到閘

似喇

護照都得.
其實係指身份証明文件 護照也可以

分分鐘個班錫Q係暴大個類

我係話你入禁區個到 你唔係覺得個部機之後你掃bno唔會嘟嘟響呀？

入境呀 應該

抵撚死買過啦柒頭

香港人基本上無用BNO一排,厭續證麻煩,唔係反估中都唔續返,點會出唔到境

你知吾知你好KAM 一Did 都吾好笑囉

出境點會經海關...

海關係入境先經...

出境係經機場保安同入境處

你俾部機影相咪得 全程除左過x光機可以完全唔經人手

而家最大問題係唔知航空公司同埋機場保安畀唔畀你check-in同入禁區

局你申請張廁板

識唔識分入境海關呀
我係你就深潛喇

check in照用bno，入禁區同boarding用翻廁板冇記錯應該淨係對boarding pass資料？就算本廁板唔夠半年期都冇問題

但係我每次上機佢都check我passport

點止英國認，係只要你去嘅目的地認就得，其他理閪佢

ISIS恐怖份子你期望咩

笑撚咗 個個仲用常理諗政府

去英國要填API填bno定特衰？

想睇吓國際反應

入禁區係可以拒絕scan

但上唔上到機？
外國機場check in
都要用護照

睇下英國咩反應先

你去過旅行未定你飛開平壤

出境用特衰 係外國入境用返BNO咪得

如果你入左禁區之後
囉住boarding pass根本無地方要用護照
登機地勤都係對你名

因為我之前真係試過
幾次都掂行掂過
之後唔知

係個航空公司地勤睇吓張飛係咪你個名咋

其實過機場immigration counter/ e 道前個檢查閘口只是機場保安公司的閘口, 你可以選擇唔影相

搜身，有ＢＮＯ 係身就開槍

垃圾港共 咁就叫反制？

唔小氣就唔會叫做支那賤種啦

On9 仔 你有冇bno 嫁，bno 要跟身分證先有效嫁你有冇第頭個幾頁，寫埋你hkid 入去

次次都亂打嫁啦
你個名岩就得

你有BNO 係身或已犯法 出唔到境

On9 我撚有提過海關咩 我係講緊你入禁區比人睇boarding pass同護照呀 你用個部機咪又係要掃護照話之你啦你咪繼續囉

特區以後淨係去到d爛鬼國家

手快快將機場保安同海關入境撈亂姐
總知有條友棟左喺度check啦

幾時會用機掃bno

而家禁區係有班入境處響到，睇bob叔片就知

又block一件

如果買英航咁點先

check-in果時地勤會幫你改返

19年個陣講左好撚多次 你係有權拒絕俾佢影你相
不過依家咩都做得出 好難講

你咪架架機個閘口放d狗搜囉
玩到咁咪佢贏囉

你帶係身或者行季或已犯法

有求於機場會唔跟？

買機票不嬲可以亂咁入
以你最終check in嘅證件為準

Check in 用BNO
回港用HKiD

與支那友好的國家
都係第三世界

佢係指入禁區scan hand carry之前個閘口

你老母究竟俾咩屌先會生得出你呢啲弱智仔

呢一層真係要31號有人去試先至答到你

身分證咪得囉

叫人買過有乜問題？

機場部機掃boarding pass 炸喎呀哥 之後就x 光，再之後e 道 幾時要用護照？

一個POST睇到有幾多人未坐過飛機

出境時,護照係用來認人,返去邊WFC, BNO只要英國承認就得,關支那撚事

太耐冇飛唔記得入禁區駛唔駛Scan passport
人手check 好似比身分證加機票就得？

就睇航空公司夠唔夠膽唔受bno check-in

轉曬自助閘口

入境睇身分證就夠喇
做咩咁傻豬show passport
定你當avseco係入境

Ground 個系統唔會知你number係bc 定bno

以cx 為例，online check in 用bno...都係揀bc，一樣係過到

得bno係咪要同英國領事館講而家trapped in hong kong?

所以我都話根本支拿做乜都無用，大家用特衰去到英國，俾香港id home office 已經可以對到閣下有無bno身份

仲用常理諗
你呢刻佢唔係check你passport
佢下個月可以畀禁區閘啲食焦見bno 就唔畀入
佢根本做得出

係
只係通常都囉住護照

拒絕，佢除時可以唔俾你上機，唔好再用以前個套正常模式套落現在香港，出入境身分證加特區，佢除時可以改，大家唔好以為可以唔駛俾同人嘈

笑

都係要睇下31號咩情況

幾時閘口有政府人員check passport?

航空公司有責任確保你唔會被遣返？

身份證出入香港 BNO入其他國家咪得
利申 BNO 特衰都有

叫佢買過又點？

直接變bc收佢皮啦喂

有護照喺身可以唔使身分證

正解

依家喺外國又得BNO嘅人點算?

我幾撚時又提過入境呀

海關check 貨喎
你係寄倉行李？

仲有個堆check 護照你指呢種？
呢d係地勤 / 機場保安喎

咁以後法庭同國安法係咪唔會收BNO? 反正你都當佢貼紙簿

Bc呢咁？

完全係垃圾

啱啱check過, BA地勤係怡中, 即係藍怡和

譚校長點算呀

就快完全限制出入境自由

唔洗再反香港

收咗咪報失囉 個身份一世有效

T2仲存在嗰陣時
門口有個人
比張登機證佢, 嗰陣時我就係懶比張身分證

跟住佢求其望兩下就放你入去啦

我估啦
嗰陣時係其實只係想確保入機場禁區嘅人係有登機證

據我所知封面同內首BN(O)同BC係一樣只係國藉寫法有分別,英國大可以全部passport 淨寫British or United Kingdom,國藉分別只存電腦,換本新又可以收多次錢,香港政府有本事就全部英國passport 不能離境.

機場都唔撚俾你入呀 傻閪 仲同人講間公司俾唔俾你飛

呢到仲大把人以為生存係常理由佢地啦

究竟依個post入面有幾多人未出過境? 定pr 入黎扮on9搞串個場？

請問佢邊度地方抵死？on9仔剩係識blame the victim

但向當地回程 check in 返香港呢？當地又唔會唔會唔比你用 bno 返香港？

要對姓名 唔通boarding pass 係陳大文，passport 係李小明都上得咩 仲有你當個地勤對眼裝左野？一掃查到本passport 真假之類

我都覺得成篇政苦聲明
係幫緊香港人爭取BC

咁可以申請庇護

究竟係我高估連登仔定真係呢度啲人咁孤陋寡聞

由香港出發去外地
首先如果你只有BNO 係唔可以買機票
因為香港政府唔承認bno係valid travel document
你無護照號碼原則上係買唔到機票嘅
咁當然你叫人買係可以嘅

好喇 你去到機場checkin
如果你只得BNO
checkin counter/航空公司係有權唔收你上機嘅
唔係因為入境國家唔比你入
係因為你出唔到香港境
航空公司係有責任check你出入境嘅valid document
好嘞 去到呢度
如果你只有bno要解決嘅方法就係show hkid(我假設航空公司無奶共要求一定要護照先比你出境)

好 你宜家攞住本bno 航空公司亦都見你有hkid可以出境就比張boarding pass比你
你宜家就要過機場保安 亦即係aveseco嘅保安檢查先可以入去禁區
呢度唔係講immigration 係你過xray前要你掉水樽嗰度
香港機場啱啱新起咗啲自助過security嘅閘
但呢啲新起嘅閘只可以scan passport
係唔收hkid嘅
好嘞 問題嚟喇
究竟呢啲閘可唔可以scan bno呢
無人知

跟住你就話
唔係喎 我宜家出境都係比張id比條友睇就入到嘅
係 宜家吖嘛
之後會唔會淨係睇護照 邊個知

結論 以後只能夠攞特區護照搭飛機

係囉！
通常去完旅行
喺其他國家一上飛機坐定左喺個位之後
就會將本護照收落個背囊嘅深處
因為之後都唔會再用到㗎啦

香港入境係用身分證㗎嘛

我記得既就好似係passport+boarding pass，但應該都係對名
如果check in可以用bno，你拎本過期廁板都應該得，班實Q都係hea check架啦

你持有BNO 係身可能屬虛假身份證明

宣戰了

因為之前有人走甩咗入去追韓星吖嘛

果年試過，印象係佢影完你人頭，即刻行去同個保安講我唔想你keep我record, 佢話咁會delete返，然後拎返ipad野出來㩒話delete左，唔記得之後有冇野簽返咁上下。

咁用厠板買機票check in, 去到用bno入境唔得
返到香港用身份證咁咪得？

機場保安好多都係前
另外拎保安牌要發牌
到時一定跟足規矩唔認bno

要講唔正常模式你不如諗埋今晚就全港禁止出入境啦笨

即係airline唔俾用bno check in

你咪撚再用常理諗啦
佢落個order check passport if it is bno 都仲得啊

我鐘意你呢個比喻

簽證到期後係咪「讉返」去英國

咪撚戇鳩

英國如果將所有BNO人轉做BOC/BPP/BS等現成嘅國籍並重發護照
咁咪廢咗中共武功？
去到英國再係database 分辨番你身份

係

會問你攞身分證，我揸外國護照，有啲國家地勤都會問

係外國掉左身分證
返黎用護照入...

佢check on係為對名姐 外國counter更加唔會理你啦

咁就唔係海關啦

早就叫咗走

好亂呀, 佢又寫話香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境, 咁我得BNO無特衰其實完全無影響架喎照計, 我有身份證咪得

BNO 係身份
BNO passport 係証件

下個禮拜應該陸陸續續有唔同case
btw就算初頭有d方法過到骨，唔代表之後都得

條link死link嘅。。。。

防止你收起本BNO做走路用途

我喺日本都試過

去報失一樣俾你入啦

唔係scan boarding pass咩

你飛過未

打得杖未

而家港共全面轉緊人面辨識
臨上機除口罩影相 + 自己掃boarding pass
唔知駛唔駛掃埋passport 喇

到時去英國嘅機全部都要用呢啲閘口就好玩

啱啱睇蘋果話，外國ground會要求出示厠板/HKID, 但唔信係咪可以照用bno, 出示就就得，好亂

英國一係將bno提升地位變bc 唔承認 對方護照= 斷交

你有BNO係身有可能犯法

比就最好，唔比都係拎翻廁板

見到第一段就直接skip, 真係on9仔黎

佢要你出境同時出示身分證加特區有咩問題，你根本斷章取義禁出入境影響等同要你出示護照？唔好能玩啦

你有無上網買過機票架

咪傻啦。你down咗個app,已經偷哂你資料，del都冇用！
同埋可能個app偷偷地控制咗你手機。
要攞部垃圾電話加太空卡先得

中国：歷央文件，無效
英國：有效
中国：垃圾英國，違背承諾在先，反制你無效嘅BNO

點會唔得，好多有多重國籍嘅人都係咁

有啲人有晒澳紐籍，佢出澳洲會用澳洲護照，去到入紐西蘭用返紐西蘭護照

請問邊個位on9?

利申：機場返工

唔承認咋喎 咁誇張，拎出街都犯法？

其實而家睇地勤/airline 收唔收姐
其他一切如常

Diu，老豆唔爭氣乜叉都冇，睇黎要鬥長命

總之有齊兩本係常識,現在走佬.仲想BNO係支那地方承認

咁除左祝冇廁板既人好運之外都唔知點好

成班戇鳩仔仲講咩唔使passport出入境
屌你老母我同你講以前可以用bno 出入鏡
今日政府同你講唔可以
然後佢後日可以講入禁區前必須要有特區政府認可之passport先入得
你到連機場都入唔撚到仲同我講唔撚使passport啊
香港政府痴9咗線㗎啦屌你老母

仲有機場保安

俾人搜到BNO係身已經可能係偽做身分證明

咁咪冇問題，係麻煩啲冇厠板嘅人要申請返
不過講到尾港共都係大仆街

買機票都唔洗PASSPORT NUMBER...

鳩up完未呀 佢當BNO係廢紙 即係你帶廢紙係身會拉你咩 鳩少陣

要scan passport先入到閘去安檢果度架

有咩問題？
講得出就預咗唔再比你拒絕架啦
修例對港共有幾難

呢堆航空公司地勤遲早會配合港共機場規定

其實即係升格同BC一樣待遇
而且好耐之前見到有日本或韓國航空counter
見到BNO都係要睇香港ID
A即係根本無咩新意
BNO真係好快變歷史文件遲早變晒BC

入禁區前個閘可以搵保安人手做
想提醒返 你有權拒絕比佢部機收集你嘅個人資料

光時咪又係咁
之前講冇公開展示就唔會有事
到而家搵到你身上有 一樣比狗拉

咁大段錯曬都唔易

God Save the Queen

返香港個程先唔比 , 因為睇護照係睇你入唔入到當地 , 而唔係睇你能唔能夠出境 , (正常既話)

又一件唔識扮識傻仔

呢一年無囉
但我打得機場工都算係知少少機場運作嘅

推 仲係好多人唔知

一向都係 成班天真撚成日自我陶醉覺得政府蠢

胡志偉係咪放得

咁如果過左英國本廁板過左期咪

我諗香港人有齊兩本
到時出境佢要check 就比特區
入境就用BNO
返香港用身分證

佢都唔承認咁點樣偽造身分證明呀

你搵張snoopy卡片貼自己個樣話自己係Charlie brown會唔會係偽造呀

你有身份證咪得

身份證+ BNO 出入境 佢都係吹你唔脹

你要講what if ，咁不如話what if 港共要交低保證金先可以出境

所以我咪話原則上囉
我無話你買唔到機票喎

佢地打俾外資問人地點會要撤走仲唔夠on9?

繼續打壓BNO 唔好縮啊

BNO 唔可以作身份證明
你有本唔可以作身份證明文件嘅passport

有機會犯偽造文件/國安法

冇問題 但係咁乜都唔使討論
無論港共做啲咩 人地討論你可以一句「你以為XXX ? 佢即日殺晒香港人都得啦」就以為好有point咁

咁到底係咪BNO會出唔到境呀?

遲d親中嘅國家可能都唔承認BNO
例如:埃賽俄比亞 岡果

啱啱試用ANA app買機票都唔駛入passport

香港不嬲唔承認BC入境
咁買機票當然用BC買
出境不嬲用身份證
只要入境國承認BNO航空公司無權唔比你登機（CX就難講）

香港機場就唔洗既，你可能base 平壤所以唔同D

教埋BNO持有人點做嘅所謂反制真係好撚有趣

5+1換左bc之後先返黎

咁你返香港個程點

你有身分證=有權入香港啦

係
宜家仲可以
但你點知仆街AA會做啲咩

點解經歷咗咁多嘢仲有人覺得香港政府醒

以前你有冇諗過袋住枝雷射筆係袋要坐牢?

咁都要比你屌

但係BNO喺香港已經失效
正常地勤係唔可以當呢本野喺香港係旅遊證件

你點估到政府？
你估到政府而家要儲值卡實名？
你估到封區？
你估到今日 香港攪到咁？
你仲用常理諗？

你張身份證咪入到境

後面講avesco機果段認同你

但前面果段就on撚9
大撚把香港人無申請過特衰由頭到尾都只係拎BNO去旅行
只要佢去果個地方可以用BNO入境就無問題
拎得BNO都唔會無身分證 咁點會出唔到香港境？

不過遲d港共點處理BNO+身分證呢個問題就拭目以待

利申 我都係機場做

佢會強迫airline唔俾bno checkin

唔承認身份證明喎
犯國安法/偽做文件

首先如果你只有BNO 係唔可以買機票

你咁講

大家睇漏一樣野，而家入機場門口都要show passport

犯法就唔會，當然屈你另計
照理解只係中國同香港單方面唔承認
況且簽發國係英國，英國一日唔取消，Bno都係英國對外既合法旅遊證件

這不只是可否用BNO出入境的問題那麼簡單，而是中共的《公民法》直接在香港實施。

中國《公民法》一貫不承認雙重國籍，而香港則容許香港永久公民享有雙重身份，這些本來都在一國兩制保障之下。《基本法》亦列明了香港享有高度自治，只有國防和外交事務歸中央人民政府管轄——問題是，香港的《公民法》修訂是否屬於外交事務？中共單方面修改香港公民權利是否違反了《中英聯合聲明》？

香港人太過聚焦在「移民」之上，而忽略了這次「新修例風波」的真正危險性。加拿大那邊反而清醒得多，知道問題關節所在，他們正關心在港的30萬加拿大公民萬一失去雙重身份權利時，加拿大外交部如何保障這些人的權益。更棘手的是，似乎大部分平民都尚未清楚失去雙重身份的意義何在，而他們以為自己仍可以走盞：「我入境時用特區護照，出國時用外國護照不就行了嗎？」

這樣你就會掉入《公民法》的陷阱，因為《維也納領事關係公約》規定，如果你使用A國護照進入A國的時候，就不能夠申請B國的公民身份，換言之在新例生效後，任何使用香港特區護照進入香港的人都會被視作中國公民，危害他們透過BNO入籍英國的申請。

大家千祈要注意這一點，不要以為英國和加拿大政府在這個問題上一定會特事特辦，在半日前加拿大外交部便發表了聲明，提醒海外同時持有中國籍的國民，萬一在香港被拘留問話時，必須只向執法部門交代自己是加拿大公民的身份，這樣加拿大領事館才可以插手干預和保護。換言之，在取消雙重國籍的新例生效後，一個擁有加籍的香港人若在被捕時交出身份證給警察登記，港府及中共就有權拒絕加拿大領事的保護要求，因為你這個遞出香港身份證的動作，代表你選擇了中國公民的身份，喪失了作為加拿大人的公民保障。

因此，加拿大官方對這個BNO衍生問題的定性是非常準的，它已遠超移民權益，而是「中共試圖將其《公民法》應用於香港，迫使全部人宣告放棄哪一個身份」。你要麼剝奪香港的政治權利終身，要麼喪失外國領事保護以及自由離開香港的權利。當香港航空公司拒絕你使用BNO號碼買機票，而你貪方便輸入特區護照號碼時，他們隨時可利用這個不起眼的細節作為你個人公民身份選擇的表態，拒絕英方干預內政。

換句話說，你若死揸住一本中方稱失效而英方稱有效的BNO留在香港，抵得住香港特區護照的透惑時，你的身份就是一個困在香港待救的英國僑民。而早在大半年前，加拿大外交部已就這個情況制定了撤僑計劃，當中國拒絕讓雙重身份的加拿大人離開香港時，他們就會啟動撤僑30萬人的緊急方案，而這個方案有一個先決條件，就是你在遇到香港執法部門留難的時候，無論如何都要自稱是加拿大人，用加拿大護照作為登記證明。倘若你宣稱自己是香港人，加拿大領事恐怕想幫也幫不了。

英國的做法是否與加拿大一致，還要等藍韜文的官方回應。在1月31日打後，國籍這一欄千祈不要亂填，也不要隨便告訴他人你自己的身份何屬。這是一個憲制危機產生的身份問題，理應取代「移民」成為問題的主調。

咁你係咪覺得無論討論啲咩 推論到去最差就好有道理

其實有咩意思？佢都知你去左邊啦

重睇啦

咁都抵撚死 冇撚野下話
政府打壓緊市民wo

之後你就成為中國籍之後用法律玩你

點解你係覺得佢地係打去「問」
而唔係睇外資答乜嘢再去決定點搞佢地

我同你講 呢一刻 出入境係唔需要Bno
但難保他朝只有BNO唔比入機場/禁區（唔撚好同我講入禁區唔check，而家唔會唔代表聽日)

睇完d回覆得啖笑， 我諗呢度大部份連登仔未去過d只有落地簽既國家。 飛到當地先做到落地簽， 根本到機場counter已要show valid passport, 如果唔係根本上唔到機

yeah
又黎攬炒近一步

你思想好naive

以前外國返香港可唔可以淨係show hkid?
外國airline地勤根本唔撚會認hkid 淨係認passport

我之前返香港都係澳洲護照，然後地勤問有無香港身分證，俾完佢睇搞掂

唔承認bno 咪即係廢紙一張
咩叫偽造身份證明你明唔明架 即係你自制一本特區護照就係啦 你偽造廢紙點叫偽過身份證明？

但係如果台灣人喺香港搭飛機去其他國家，佢可唔可以用台灣護照check in？
因為理論上香港唔承認台灣，咁理論上台灣護照應該都係唔承認㗎喎

唔係醒 係你諗到嘅佢地同埋後面西環班人都諗到 好多所謂嘅漏洞係可以極速修補到

機場打工但可以所有野錯撚曬

我早排先飛過香港，你夠我熟？

我記我係比id佢對名同scan boarding pass wo
我冇拎boarding pass 直接比iPhone佢scan qr code

而家d強硬手段都係支共教
你估班港共膠官真係識咩
個個都係呃飯食既離地撚

問題係現在所有保安牌都係係警務處批，保安係俾人挾住春袋，佢哋好大可能係唔俾你入禁區。

家陣去英國呀，唔撚係返香港，英國認同咪得

玩死香港d印巴籍睇下英國點搞

宜家梗係可以拎bno+hkid入
你點知31後仆街政府點玩
最大問題係avesco唔比你入去

屈你條鎖匙係攻擊性武器個難度應該低啲

其實去到咁樣,5+1都唔使搞
英國可以直接派bc俾bno香港人

但佢唔認bno
你bno入境，返香港個時你bno會唔會唔俾你check in? 就算你有hkid

香港身份證並不代表嘅有任何嘅國籍

其實主要目的係唔俾你攞 MPF 出嚟

玩多d,我地走唔到
你班狗官都唔好諗住走

呢個要pin 喎
一係Strong Hold BNO 等變BC
就走既拎定特衰

有無諗過下個月去紅館開棟篤笑？

AA已經轉左做人手check la
部機會更新

不如你睇吓後生有長者八達通係身有乜下場？
上述小事已經咁
自己諗吓bno

唔承認佢地位 但你又有本唔承認嘅passport
亦即係香港法律中嘅假passport

如果visa貼左係bno, 櫃位要睇你有效visa先俾你上機，咁真係睇航空公司點處理

比喻
10/10

之前仲有條戇鳩FF要簽聲明放棄BN(O)先可以拎廁板
係到屌我話我唔係香港人

我係到再講多次

BN(O)係屬於你既身份
BN(O) Passport只係證件

失去passport唔代表失去身份

你係無辦法向A國聲明，放棄B國簽發既護照㗎

唔信既，就搵日拎個廁板
行入英國領事館聲明放棄
睇下行出黎你會係BC定中國藉

你有BNO 係身已經犯法

航空公司要睇旅遊證件係佢要知你入到人哋到，因為去到目的地而個客無入得嘅旅遊證件/簽證，航空公司要罰錢，呢個先係睇嘅主因。你出唔到境對佢嚟講係關佢撚事，佢錢又收咗你，你上唔到機佢唔撚care

咁而家未撚辣到去台灣啊嘛 你鬼知中共忽起上嚟又唔認人台灣護照

笑撚左

整條附例 不得攜帶失效之旅遊證件進入機場
到時一scan到就沒收

Pin呢個啦

大概明白你意思
但上面出境情況，本身入境處已經做緊check passport，由「好多人唔知可拒絕」變「強制」，係可以合理推論到出嚟

相反，入境真係冇呢個程序，如果即刻一句「你以為...港共...」咁先係斷絕個討論空間

歡迎各國取消特區護照免簽證待遇

你搵張snoopy 卡痴自己個樣話自己係Charlie brown係咪偽造呀

先經一個唔駛VISA既地方

如果大英真係將所有BNO變成BC
咁港共同支共會點

我冇特衰 我成家人都冇特衰 咁我算唔算香港人？
我真係驚遲下佢一定要特衰護照先肯比你出國 逼我申請

成班友都唔知有冇坐過飛機

不嬲都係直接用身份證出境，從來唔洗show passport 俾政府

條友不過著名5毛

特區變中國護照

宜家討論緊31後bno唔再承認之後點出境呀
早排比拎乜都無人理啦

過avseco有無比passport佢睇先

無有效既證件
機票都出唔撚到

好嬲好嬲

但覺得無咩可能

你scan 係Apple watch / iPhone 個QR code 就入得

正式回歸

你唔承認有效 即係Bno 不具旅遊同身份證明效力 只係一本紅色簿仔 唔係passport黎 咁本身已經唔算作身份證明文件啦
退一步講 就算佢搜出黎 你有身份證係身架嘛 點輪到bno ？
一本野 本身已經無效力 又點算做偽造文件呀？ 廢紙黎嘛

睇下英國點回應先啦，而家直接講你本護照係廢紙

去美國 係日本轉機，就搞得掂？ 仆街政府

而家個avesco係可以自助掃BNO入
但係今日政府個聲明已經話唔可以用作身份證明
所以以後可能會用唔到
亦唔知人手通道以後可唔可以用HKID過

至於香港check in理論上應該仲用得BNO
因為係私人機構要確定你可唔可以入境目的地
但為左確定你可以出境香港
可能要檢查埋HKID

人哋知道香港人係用id入境啦，所以先問有無

不嬲出境唔洗show passport 俾海關

上機前要

屌你老母，幾年前，成日final call ，食埋薯片先上機

左搵機票 右搵bno

其實幾多連仔 飛機都未坐過？

得罪講句佢唔承認BNO你都要鬥氣喺香港機場show本BNO出嚟就係你弱智啦
唔識忍一忍去到目的地先用BNO咩??

BNO 對香港政府黎講係偽做文件
因為佢眼中係假嘅外國passport

調轉諗
持BNO港人正式回歸英國

家陣講緊1月31日以後得唔得
之前得有咩用

你要型用bno出唔到境
定柒用特衰出境

只能夠講好難 尤其宜家敗登睇場

冇

其實依家未封死晒 應該係搏英國唔敢即刻轉晒BC
1.未明文禁止BNO喺香港出境
2.比香港人喺外國出示身分證返嚟
但係外國地勤撚識身分證咩 所以我覺得BNO外國返香港會有問題

Push

你有BNO 係行李已經犯法

而家唔撚係航空公司唔畀你上機
入政府唔撚畀你入機場 你真係唔信佢敢咁做？

你試下去美國， 係counter唔show貼左有效visa 既passport， 出唔出到機票比你？

唔承認又係假？要有真先有假㗎，無真嘢對照點會有假，到時上底英國領事館派人話本嘢係真咁點呀

其實再拎以前點出境既方法黎拗係無意思
呢一年港共做左幾多野去限制香港人
你覺得無可能既野都未必唔會發生

去到排隊拎咪要passport
買就名就加信用卡都夠啦

估唔到咁快封bno

咁咪好囉

話唔洗用護照出境果班
港共可以係你入機場大堂前check你paasport同登機証
你用bno就無得入

bno係英國政府財物嚟

如果未過期美國visa喺過左期嘅BNO
係可以夾埋本未過期特區護照一齊用
調返轉都得

至於未過期美國visa喺未過期嘅BNO
可唔可以夾埋本未過期特區護照用就唔知喇

香港當你嗰本野唔用得，個地勤食左就爆獲架啦。
Check in嗰個放左都要過機場保安部機。

幾時有自助掃bno

買機票唔係要填passport number咩
咁填左BNO 點出境

上機前睇下你個名同boarding pass 一唔一樣炸懵撚 你當班地勤係電腦咩

不過你要知道依家政府自己講完嘅嘢轉頭佢可以完全唔認，再亂咁搬個龍門

optional, 唔一定要入

avseco係機場保安
即係你過xray之前嗰度呀
宜家仲係可以hkid過
你點知31後仆街AA會唔會一定要valid passport先比你過

預辦登機個陣先要
買個一下唔洗
之後去到櫃拎個下都要

出境實無問題，係睇對家承唔承認你本BNO，但飛返香港就睇間航空公司，如果跟港共唔認BNO，間野又唔知咩係HKID，咁就變左有出無入

即係仲有2日就落閘？

你有BNO已經犯偽做文件國安法

31號之後shoot to kill 添呀

唔係假 佢係用無效 支共無否認「由英國發出嘅bno 」 佢係講英國違反左中英聯合聲明 所以呢個由英國發出嘅bno 唔再承認為有效
即係呢樣野唔假 不過無效

的確係 就算唔列明d規矩 都擺到明wear爛塊面唔承認
啫係話你點走精面都好 俾你圓到個講法 佢都唔會俾你用
睇英國點回應好過

我試過去到機場先知無帶身分證 好彩用PASSPORT出入到

成年喇
舊年已經有

飛香港既唔知咩係HKID

其實做乜9要咁執著同煩惱bno用唔用得
佢依家話唔得,咁你咪整本特區出境用囉,最平都係3舊幾
人人都apply得架啦
我本身都只係得bno,依家佢出到聲我咪俾小小錢apply本囉
咁煩惱做乜,諗唔明

到時想申請特衰要你聲明冇其他 否則坐監

機場保安

有道理

仲要睇AVSECO俾唔俾以BNO入禁區

肯定咁做

講緊出境，唔係拎機票

反制
取消特區護照免簽證待遇

機場avesco個自助機一直都可以自助掃bno
掃完bno,掃boarding pass再對鏡頭樣就得

bno，特區，回鄉證，其他國家護照都得
就係HKID唔得
部機應該係讀ICAO碼

本來好好地有本BNO就搞掂
如無必要我真係唔想麻煩自己去申請中共產物特衰護照

不過如果港共話一定要先出到國 咁我咪柒住去申請lor 有乜計

正正就係後者 全部都未過期

排隊即係俾airlines 啦

咁呢個post都係討論31號後點出境姐
我覺得仆街政府唔比淨係得bno過保安有可能喎

上次話海關比配槍 就係到時拉你

申唔申請特衰，法理上香港嘅華人喺1997後已經被中國人啦
正如你冇renew bno,都會keep住有bno呢個身份
就算冇renew特衰，都係中國人

你唔拎有效機票點出境呀？ 一睇就知你未去過美國

港共可以個個strip search ，之後有BNO shoot to kill 添 what if

個個未搭過飛機

唔係個個國家都有ID card 依樣野，正常都expect 係拎passport check in

由上年開始，冇有效旅行證件，連機場門口你都入唔到
佢大可以唔俾bno入機場

你點熟法 講下

個度係俾 個pass，唔洗護照

你留番同個官講
我已經提咗你哋

唔承認嘅passport
本野又印有其他國家passport內容
已經係偽造文件
你情況同攞住假鈔出街話係廢紙冇效一樣

其實好小地方好似香港咁international 出入境用id 卡就得

之前有禁制令果陣都係問口要check登機証
就on99講有bno shoot to kill

你當然無問題啦，但深層問題
如果國安部認為呢個人唔適合比特衰護照
就已經限制左佢出境

完全係沒用
縮撚到

我真係未試過用bno出境。只用E道身份證

持有係身有可能犯法 上唔到機

個美國viso 係bno 到真係未必用到bno check in

通常外國都係車牌當ID

有入冇出

入去做安檢之前啲食蕉睇一次，因為試過有追星妹無登機證入到禁區，上機前地勤睇係因為要確定上機嗰個係你，上到機門個空姐再睇你張登機證因為要確保係啱嘅航班，試過去到double seat先知條友上錯飛機

你個passport係出人地境用，你入得去就出得來....

支共同港共

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；

咁即係等於冇變過？純粹政治動作，冇實際影響？

除非佢行到呢步 要港人放棄bno 咁點樣唔俾你持特衰

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；

是咪代表可以照用bno買機票
然後用e道出境呢

地勤都要上堂㗎

你真係好naive
回想當初英國話你出唔到境 冇嘢做到
林鄭話冇人去英國
自己諗

機票你俾passport 資料airlines 唔係海關
宜家你仲可以網上入資料直接俾個code你（外國係咁，香港宜家有無我唔知），從來唔係show俾海關睇用黎出境

屌
講緊xray前呀
e道已經係入境啦

其實航空公司個timatic系統passport exemption果度寫明有香港永久性居民身份証可以入境
間間航空公司check in counter都係用呢個系統
叫佢查就得

本身係可以用BNO/特衰當身分證咁排counter入境
因為BNO/特衰都有寫明HKID number

「除了政治目的，英方的舉措亦會賺取很多自身經濟利益。英國渴求人才和資金，不應藉英國國民（海外）護照舉措作『政治遮醜布』護航。」

笑左，港共都知自己留唔到人才

有冇人打去航空公司問下?

你提個樣根本兩樣野 假鈔係係左當真錢用
而有香港身份證係身話你特登用bno 偽造身份證明根本唔可能除非你Bno 資料同身份證上係兩回事

拎Bno 出入境有無問題仲可以討論 講到告偽造文件就多左啦嘛

假鈔係跟住有真嘅印先係犯法，你攞大富翁錢出街係咪假鈔呀

大家可能只係諗住自己出唔出到境

依家特衰做法，其實係block 埋你流亡
佢廢左你特衰護照唔發比你
你呢世都出唔到國

“如果你只有BNO 係唔可以買機票”

乜係既咩？
唔係入境先要passport咩？
買機票都要入? 邊間呀?

不過你話2月1就真係講得通

暫時冇，係呢度D人唔知做乜柒

放人未？

咁咪用特衰passport囉
講真bno珍貴既地方從來唔係喺香港, 而係去到其他國家既時候

咁去到櫃位拎左香港護照
櫃位入左香港護照號碼
咁入境點用BNO

去外國 簽証係人地外國既內政

比唔比入境人士入境好似唔係要港共政府批

佢咁即係要問準港共比唔比去旅行？

咩道理黎 不過算啦 同佢講道理都係曬鳩氣

有BNO就取消中國藉
取消左中國藉, 咁廁所板都會係廢紙

咪係
好食好住邊撚個得閒移民

條友一早block 左 你唔好禁認真

呢個堅

出唔到境係講佢封關或者新疆咁

個個係Show boarding pass唔洗passport

咁已經係偽做文件

我覺得去到呢個moment只要佢話你犯法就犯法架啦
唔明有咩好爭論

你話係就係啦 唔為呢啲嘈

依家要睇機管局
如果check機票嗰度仲放BNO入禁區 即係BNO出到境
咁英國仲有少少位走
如果BNO完全連禁區都入唔到咁就一定係BC收場

曾經試過有台灣人拎台灣護照checkin返屋企
點知佢將自己本台胞證checkin咗
出唔到香港境(入境處唔承認台灣護照）
要等件行李出返嚟攞返先出得香港境上機

個條友真係傻
見人一講BNO搭咀話偽造偽造偽造偽造偽造偽造偽造

same
全家得bno, 宜家要準備申請特衰
真係dllm

有HKID 就可以出入境，香港機場check passport 得兩個目的:
1. Check 你去唔去到目的地
2. 登機證係護照持有人本人

至於有人擔心拎BNO返唔到香港，用同樣道理拎HKID 已經符合入境條件，外國地勤係可以用佢地個系統check到的

有人話唔想煩申請返本特衰就算。問題唔係因為唔想俾錢，係原則問題啊屌，做乜無lala要益三百俾港共

（一） 英國國民（海外）護照不能用於在香港出入境，相關香港居民可繼續以其香港特區護照或香港永久性居民身份證用於在香港出入境；

利申: 前地勤

駛唔駛都唔承認埋台灣護照

呢度D人好撚癲

咁到時咪叫英國政府派人上底話本嘢係佢哋發出，叫支那告英國政府偽造護照囉

唔好咁心急睇定啲
如果1月31之後出唔到就等BC好過啦

無得申請啦

飛返轉再覆post啦

睇嚟真係好多人冇搭過飛機
流程：
check-in (航空公司)➡️入禁區show證件登機證 (機場保安)➡️show證件 (入境)➡️紅綠通道 (海關)➡️上機 show證件登機證 (航空公司)

same x2 我個美國visa仲喺本bno度

呢個情況係for你大陸機
出機票一般counter 都要check passport

聽日走咪得

你唔知香港司法制度點run?
你有一本唔可以作身份證明文件嘅passport 係身
但常理推斷 哩本係有passport字樣嘅文件
咁已經係使用或持有偽做文件
同個官講

從來都用bno出境無show過bno

呢度D乞唔會聽，講左就話你點知31號會點點點

講緊出境
唔比航空公司同保安承認BNO
咁點計？

憑機場保安/特警o既武力囉
佢o地出手攔住你, 你係咪照闖關先?

再者已經有法例, 話入境處可以有唔畀任何人士上機o既權力

exact7y
依家係香港變新疆嘅step2

我諗兩樣野有少少分別
Show visa係因為你要做美國入境
而唔係為咗做香港出境

當然宜家仲未知港共去到幾盡
係咪連用bno check in離港 用身分證出境都唔俾

字面上的確你無錯

但要考慮埋港共籠門任擺
可以set保安入禁區/入機場前強制check旅遊證件
入都入唔到去就上唔到機

user name都好出類拔萃

提咗 留名睇廢中俾人拉

個原則都唔係錢嘅問題添呀，而係主動申請特區護照咪即係主動承認中國國籍

啲假設誇張到咁嘅話其實無討論空間，去到佢哋講咁嘅地步都仲唔即刻聽日就買張機票去邊到都好嘅話咁無意思，連菲律賓都要去啦，之後再轉機去第到

BNO 係英國有效旅遊證件.
上飛機只要用當地認可旅遊證件就得.
去台灣無有效證件不可上機.
有人用中共護照唔可以出境回中共.(係米嚴重侵犯其國民)
依家係侵犯英國主權, 同持有該國護照人權力.
仲有ban 得BNO, 就ban得其他旅遊證件!!

即係遲下就係限制港人出境,封關.
即使你有有效特區護照,都要有政府批準先走得.

加拿大會唔會實行撤橋??
仲有南海2月幾國聯軍軍演.
中共會唔會新年戰曲.

真，根本任佢玩
今時今日仲話憑咩
黑警打你咪打你囉，咪乜事都無

........ 係要包「咬」勁

收皮啦5毛

痴痴哋，出境幾時有紅綠通道

你咪睇吓點

avseco可以用身份證？

香港高官都唔至一本啦
孟晚舟幾本

佢坐開飛機返大陸咪可以

你主唔主動都係㗎啦

入禁區係show boarding pass.出境係show 身份證
上機前先同地勸show護照

佢要唔比你出, 根本大把方法
搞你護照都係其中一個手斷姐

搬龍門都要啱法例解釋先得㗎

而家仲係香港未飛英國
持有BNO 或可能出唔到境

按照目前對31日後既安排
主要係影響冇特衰 但係只有BNO既人

人在香港
無法搭飛機離港
原因係就算航空公司地勤accept BNO
進入禁區哥真都唔可以

人在外國
無法搭飛機回港
原因係會響航空公司check-in哥陣reject BNO

結論：逼本來🈚️特衰 剩係有BNO既人申請特衰

D人做咩連有冇去過美國都好似要有優越感咁痴線

仲有個issue code係GBN，電腦一掃就見到

Good ar
到時自己問金融機構點解要走

入禁區show boarding pass
出境用身份證

你對上一次係香港搭飛機係幾時？

Prepare for the worst
我預測吓姐

你出完境（入境處）要過海關架，果度咪紅綠通道囉，之後先至用扶手電梯落去登機閘口
你都痴痴地

咩呀，入禁區check 袋前啲機場保安狗咪check passport囉

試我多事到問我去邊同做咩
我話唔關啲保安事，佢無再問

BC加速加速

你幾時用過bno出境？

都有可能ge，但佢應該寫到明要香港護照出入境逼大家申請特衰

成個運作
應該逼港人需要申請特區護照
當港人第日返港時
不能用BNO作為入境護照
等同在香港BNO持有人不是英籍人仕
不能受到英國保護

你係香港境內
英國講明做唔到任何嘢

除非佢再改

否則：身分證搞掂

咪就係，呢個po啲人有冇搭過飛機架？

其實係, 日日轉玩法都仲得

我之前如果想流亡用BNO 出佢點合理限制我？
依家佢可以唔發特區比我，我連走既機會都無

因為佢冇香港身份證呀，屌？
你係準備唔用身份證出入境，白白痴痴咁攞住個passport周圍排隊？係香港就梗係攞身份證出入境啦，香港出入境手續都係用香港身份證! 個passport係出入人地國家用。唔好將自己智商拉低到阿超同藍絲廢老一個水平。

首先BNO持有人係一定有身份證仲要一定有被老屈既中國藉, 咁一定唔可以有領事保護. 到BNO持有人5+1後拎到BC, 佢撚分到邊個以前係唔係BNO咩

on9上到庭做證人，點呀依家法庭唔俾辯方請證人忝？

Check 袋前係掃boarding pass 唔係passport，你on99 俾證件佢睇係你既事

在進入出境檢查大堂前，請準備好登機證及旅行證件以供檢查。
年滿11歲或以上及持有電子旅行證件的旅客，可使用自助保安閘口。如需職員協助，請前往輔助通道。
請參閱個人資料收集聲明及私隱政策聲明，以了解更多詳情。

我都係咁諗
所以我話準備
橫掂都冇得去旅行
不過都唔奢望轉到bc

唔講咁多 立刻駁嘴

佢要阻你飛, 你用hkid 出境果下已經知

過完e道就直接落電梯去閘口喎喇喎
你係咪調轉咗入境香港

一直以來果個位俾HKID或者passport都得
你俾開passport就以為一定要passport啫

英國早就預咗會限制出入境
佢已經講明如果你係香港境佢乜都做唔到

有時間了解吓世界 好多智庫都有研究
英國幾個月前已經咁講

唔好忘記avesco管理層好多都係退休狗嚟

你識唔識睇字㗎呢
我咪話：「之後唔知」囉

依常理出唔到境就一定係緊急立法bc
因為英國政府冇可能叫一個英國國民去申請特區護照

持有唔承認嘅外國passport
國安法

過完入境處嗰part已經係一堆舖頭等緊你消費

人在英國
得番本BNO
特衰又一早過左期

一過完入境已經係hsbc atm右邊有Popeyes food court ，你去咩機場？

你真係好naive
睇吓新聞 了解吓香港現況

身份證咪得

出境係用身份證，護照係俾地勸check

條友唔知講咩機場

過完e道已經係canteen啦 幾時有海關

比個藉口唔番香港好無

2019年
入immi前俾avseco 用機scan passport + boarding pass
immi就e道

外國地勤點要特登去理一張唔係passport嘅物體？

呢度D人太耐冇飛/base 平壤

朋友你返印度啦

我知出境可以用e道 講緊去出境之前嗰關

知姐，但唔係抹殺左你出境呢個權利
依家係你唔聽話，可以困你係香港一世

他朝最極端出人格評分制度
唔夠分唔批護照

唔好話無可能，支那已經行緊

要，有啲國家地勸知道香港人返香港要身份證要你show埋如日本英國

一年無飛過啦
支那病毒

外國地勤係會問㗎揸外國護照嘅人會更清楚

Boarding pass

不如集體刷首抽算

外國地勤而班機飛香港既100% 知咩係香港身分證 咪當人地on9 先得

要算到咁既話
其實只有今晚聽日買機票即走先安全
係香港每時每刻其實佢都可以用國安法屈鳩你

認bno個款有幾難

無知一問，航空公司會唔會因為咁而唔比你用bno check in?

遲下會唔會將bno換到bc一模一樣

啱，邊到都要去

你入到禁區再講啦

你哋唔係會貼張紙仔證明有HKID number落本passport到嘅咩

根本無分別, 佢要唔比你走
係一定可以做到
亦唔係無先例

個個位係只俾boarding pass就得，因為啲人通常將個boarding pass同passport 夾埋一齊先一次過俾埋，你可以唔俾架

講左好多次，冇人聽

邊個先攪到香港立立亂
全世界有眼睇

反而呢個就要睇航空公司，理論上如果航空公司維持只係睇你入唔入到人哋到呢個常規，港共做嘅嘢無乜意思

葉劉淑儀向《立場》表示，相信措施對香港人「冇咩影響」，「返大陸我哋個個都係用回鄉證啦係咪？」她解釋，香港沒有出境管制，航空公司只會檢查港人是否有獲目的地認可的護照。不過她亦補充，在入境方面，港府可以通知航空公司、旅行社「我哋唔承認 BNO」，在外港人回港時，就可能要向航空公司出示其他護照才可登記。

點解會有

如果一樣可以用身分證checkin 你為做而做

以前人肉check既年代都要睇passport or ID Card，因為要對樣

主要係香港出境。有啲國家例如英美出境都係唔洗護照，只係地勤要確保你入到人哋到

又話聯合聲明係歷史文件
又話英國對香港冇監督權

但又可以話英國違反聯合聲明

因為通常啲人將個Boarding pass夾係護照入面，去禁區時一次過俾埋所以咪做成錯覺，宜家外國機場可以網上俾個code去你手機度。你直接掃手機code就得根本唔洗show passport

如果check in一定護照 咁真係拎定特衰for香港出境

宜家外國你可以上網check in,之後俾個code你直接用手機掃入禁區

唔通飛支那都要拎廁所板咩?

咁就係唔跟規矩玩野蠻，咁玩野蠻就乜都得啦。出入香港境用身份證係常識啦，親。不過特府有法不依就梗架啦，係佢唔好意思講，唔同佢話見你攞BNO就無理扣留咩，咪搵你呢啲低能仔係度放負，放假消息囉。

日本同韓國都試過要我出示身份證

要對樣架喎
淨係boarding pass 就入得咁求其搶人地張boarding pass 都入得禁區啦

應該無啦
無中國國籍的BNO已經可以轉晒BC

係呀，2013年去美國都可以用apple wallet 掃boarding pass
但依家講緊香港

之前聽話可以去入境處整

其實真心仲會想返黎咩

佢迫人用特區護照出境等同訂中國籍係你身上一世

然後周圍屈洗頭艇

洗乜搞咁多嘢

總有人會探親

你入到禁區但地勸唔俾你上機有咩用？

原來以前得

唔係點樣win win連贏兩次？

有好多追星架

有啲人入禁區唔係為左上機
你咁計整個禁區出來把撚咩

（四） 未持有其他有效旅行證件的非中國籍香港永久性居民可向入境處申領簽證身分書，以作國際旅行之用。

呢批唔係一早拎晒bc?

加乜撚野速?

你下下都話同個官講
你根本無point，你係假設晒777話BNO即係犯法
佢唔承認BNO還唔承認，只係話你唔可以用佢嚟係香港入面用嚟認證身分
但BNO係由英國政府製作，點撚樣偽造文書啊？
咁係咪要告埋英國政府啊？
比你講到咁簡單，中共唔洗諗到今日先出啲咁無力嘅反制啦

揸BNO 表示次次係外地都要拎身分證，明明本野都有寫明有香港居留權

講真如果佢唔係地勤同禁區到玩野的話基本上係同以前無分別

未有detail成班係到ff

但係個airline係英國喎

雖然禁區內理論上係出左境
但你咪估下佢憑咩囉

派bc咪得

其實喺國安法之下， 任你點樣狡辯， 佢話你有罪就有罪， 亦都無需要聽你咩原因

我講下一步
你咪唔好信
你睇吓有長者卡嘅後生都俾人拉
睇吓新聞
響安係危險駕駛

#288884.
empty ac

唔知點解覺得有部份香港媒體報導英國修改BNO嘅政策時候一定要劃公仔劃出腸。
寫個標題都要直接喺「移民安排」，好似令人覺得可以一去到直接有英籍，但係明明英國只係修改居留權...加速另一邊嘅戰狼外交回覆手法好有趣

Cathay Pacific要填㗎喎, 間間航空公司唔同？

咁如果去台灣要搞入台證係唔係一定要用番特衰?

你思想咁naive 代表你唔明白香港玩法
仲咁天真

返香港會有問題 因為外國機場check-in 要show 入香港既passport

喂
咁我真係想知你點樣單靠身分證入到禁區

HKID

唔洗， online check in 先要

一年前入機場都要對機票passport啦
佢都冇權睇你架,你拒絕咪入唔到去囉
乜撚野叫暴政姐仲係到講法律規矩

不嬲有boarding pass同hkid就有到

如果航空公司俾就得 依家驚佢地跪姐

你都係果句，你咪唔好信
睇下新聞

咁無passport 又點出boarding pass
而且我認得入禁區前條友係掃passport
新閘就掃passport/ 中國通行證

而家100% 得，港共篇野都叫佢地睇HKID

登機都係對香港身份證 HKID

我都記得以前入禁區係show boarding pass
但早幾日入禁區
唔知點解係要用passport 嘟機
然後先過嗰堆機場保安過機搜身

利申，估到港共黎緊會做野，提早上路，人在英國

你乜撚嘢都淨係話同官講
你咁咪中撚晒777果套囉
就算我唔帶BNO出境，去到英國有BNO身分就得啦啊哥
咁你點告我偽造文書啊？

BNO 係英國有效旅遊證件.
上飛機只要用當地認可旅遊證件就得.
去台灣無有效證件不可上機.
如中共國民唔可以用中共護照出境.(嚴重侵犯該國持證人權益,
侵犯該國權力)
依家係侵犯英國主權.因為BNO係英國護照.
仲有ban 得BNO, 就ban得其他旅遊證件!!

即係遲下就係限制港人出境,封關.
加拿大會唔會實行撤橋??

Remarks:
每一步好似走向各人預言: 大石英司小說

世柒10月預言=> 3級=>ban 用BNO出境, ban MPF 出境， ban 港人出境

世柒武俠小說

我用電話已經出到boarding pass啦

入境香港用身份證

其實唔洗討論 講到尾佢硬係要話你條j係攻擊性武器都得 咁你係咪切左佢？

宜家可以上網check in ,之後就會俾code
而且網上check in 好多都無bno依個簡，好多時都直接填英國籍

咁我好似無次次菲律賓同泰國都無

不過係唔知離境果到會做咩，入境就一唔廿大尸手

吾你老母臭閪呀弱智仔

咁你諗住點過呢度
佢呢度會check passport同機票

你用電話出咪又係要入passport no.
之後入閘嗰陣條友/ 部19機對你passport

我冇爬晒咁多版，我覺得係咁：
買機票，check in都冇問題，因為純粹香港唔認bno啫，其他國家冇講過
但入離境禁區之前嗰閘口要俾保安scan passport 去證明你手上嘅登機證係屬於你本人，咁佢哋有可能因為唔認bno而唔俾你過，就算你即時俾hkid 或特撚護照佢睇，佢亦有可能因為登機證上面嘅passport number唔matching而唔俾你過，可能啫，我都唔係好記得登機證上面有咩資料啦

冇帶passport過到avseco?

咁我有bno咪入到passport no.出qr code比佢嘟
除非佢迫到班航空公司唔認英國文件bno姐

入閘條友係對名對樣驚你是但拎張boarding pass

入閘條友係機管局請返嚟嘅保安嚟㗎嘛
肯定會聽政府話
唔畀你用bno對機票名㗎喎

登機證冇記錯
只係得跟護照上面既全名
冇護照number
其他都只係目的地 gate 時間
我覺得香港check-in應該仲比既
係唯獨點過機場保安呢part啫 部機要scan 護照+登機證

我入閘果下比hkid佢對哦

真係可以嘅？

冇錯，就係卡左依關，其他地方根本冇人會理你用乜，實際係點就真係要等人親身試過，或者保安公司出嚟講先確定到

依家裝咗啲閘機
要用passport+boarding pass先scan到
冇咗人手check
堆保安只會企係度教/幫你點scan

高貴嘅BNO一本十幾頁要幾千蚊
低賤嘅中國護照一本有百蚊有幾十頁
點解要用BNO出入境香港

垃圾avseco 一大堆退休狗

咁後生

印象中仲有一兩條通道係人手睇?
最後一次去已經係舊年1月
如果依家改左就冇計了

肯定係放負五毛

大約50啦

我成日都係用身份證行人手個到

本末倒置 政府人頭屎忽坐住

以前d人死都唔申請回鄉證 就係用bno 去大陸。

香港 大陸唔承認 即係去唔到大陸。

從來出入境香港都只係要身分證。

而往返大陸先要出示當地認可嘅政件。

幾時見過羅湖香港海關會檢查大陸回鄉卡

藍絲廢佬係時候選擇歸邊，番唔到大陸，一朝富貴喇。

英政府真係多謝免費篩走餘孽

果部野
而家唔知
上年年頭係可以選擇唔撚用

香港特區護照或香港永久性居民身份證

或?
不過港共咁撚古惑
比佢知你邊個有BNO
截9你慢慢玩都唔出奇

有老人家嘅始終要返嚟探下佢哋

宜家係個政府唔畀你返

坐支航或著惡哂去排隊check in 見到bno唔比上機唔得咩

講緊係離境大堂度
你離境首先要scan passport+ itinerary

check in 完
入離境大堂淨係需要boarding pass + HKID 比機場保安對樣對名
之後security check
之後行e道用身份證
開始boarding 比航空公司地勤睇passport + boarding pass 對名

係本身有巴基斯坦籍所以轉唔到BC，但一直都只用BNO

係無國籍嘅BNO先轉到

小氣支那匪共為道氣 捐人不利己
出國用匪國護照平生恥 想死

其實而家入境嗰一步點處理就基本上冇懸念㗎喇
而家係怕機場保安同埋check in呢兩點會唔會出事姐

唔好忘記仲有授權入境人員揸槍單野

冇人叫你用bno 買機票

依家太空卡都玩實名

有d 南亞好似得bno

我覺得係呢條附例先係絕
齋不承認BNO 都仲有窿路走到

個班bc黎
當時97, 轉左佢地做bc

我提大家有哩個可能性
其實都好多學者研究員有相同睇法
啲人選擇唔信同無視 其實好符合香港人特徵

簡單講 BNO只係外國入境同出境時用, 其他一律用HKSAR 過. 因為AIRLINE只係CHECK你有冇目的地承認既旅行證件, 你之後用咩出境唔關佢事. 就算你入境時係用BNO, 回程CHECK IN時比HKSAR佢都冇問題. 但過IMMIGRATION 出同入境就一定要用返同一PASSPORT.

請問一下 台灣人拎台灣護照飛中国 會唔會入唔到境?

離境大堂閘口有職員把守(進入檢查行李之前)
已經要出示 passport and boarding pass
所以唔洗諗可以僥倖過到骨，我之前已經日日講
講到口臭『要走好快啲走，遲咗就走唔甩』果然真係

Source: 黑警

警務人員可根據香港法例第115章《入境條例》第17C條《身份證明文件的攜帶及出示》賦予的權力，向市民查閱其身份證明文件。任何人如未能按規定出示身份證明文件以供查閱，即屬違法。

根據香港法例第115章《入境條例》第17B條規定，“ 身份證明文件” 包括：

有效身份證；
由人事登記處處長發出的文件；
有效旅行證件；
獲發給的越南難民證；
或其他豁免人士所持的身份證明文件；

如市民未能出示其身份證明文件，警務人員可要求他在合理時間及情況下解釋及證實身份。視乎情況需要及該人的態度，警務人員可向其作出口頭警告、帶返警署作進一步查詢、作出票控行動或甚至拘捕他。

香港人由細到大玩慣規則條文，一時三刻改唔到
鑽空子，或者用規則玩番人轉頭既年代已經一去不返啦

不承認=/=本嘢係假

你嗰時已經過左出境嗰一關啦。
未出境，你連免稅品都買唔到呀。

BNO而家最值錢係可以5+1入藉英國, 唔係做旅遊護照, 你咪禁到飽囉

其實係 你出入境咩國家都好 其實bno同特衰未一樣 點會走唔到 除非特衰護照要visa 或者你堅持唔申請特衰

人蠢真係無藥醫

其他國家識別會有問題，bno同bc嘅免簽待遇唔同

其實航空公司只對名同埋你去到入唔入到境
買機票果陣你唔填passport都得

呢樣係其他國家同英國嘅事,中國又憑乜加把嘴?毋須理會中國.

持有BNO 可能觸犯製造或管有虛假文書罪
因為你持有一本係香港唔可以作身份證明
但哩本印有passport同其他國家嘅passport內容嘅文件
你眼中未必假 不過已經你持有或者已經觸犯法律

你究竟明唔明乜嘢叫虛假文書

等於以前啲人唔承認某啲國家嘅學歷唔代表佢個學歷係假

你唔明香港現況 建議你睇吓新聞
咩叫持有攻擊性武器？
咩叫危險駕駛？
睇吓哩排點判

算啦你要包拗頸冇得講

包你老母咩
訓咗幾撚耐呀垃圾
而家點判刑知唔知？
死港豬真係冇撚得醫

千方百計想人銷毀本bno

你講咁撚多嘢目的都係想人銷毀本bno姐

今日bno用得？

平時我用火車頭唔用身分證
班入境狗次次都閪口閪面
係咪佢要㩒多幾個制

我係提一眾廢中廢老有咁嘅可能性
正常人一早去咗英國啦 而家都未去又可能去唔到真係抵撚死

呢個又係喎

有咩辦法

唔係個個可以咁瀟灑話走就走

唔用bno都可以申請bno visa架啦

唔好銷毀呀
我上來做預測炸
我抽哂身睇哩件事
你哋銷毀咁我點做預測同實驗

抵撚死 一早叫咗

咁不如你索性話持有bno即係違反國安法算啦

未來有幾大可能是
鐳射筆係武器
巴士響安係危險駕駛
我係做預測

咁講法，香港而家有幾百萬人抵撚死

契弟走得麼

無邏輯亂鳩咁嚟 唔係無可能 但BNO係與生俱來 無BNO其等於唔係 咪用住特衰囉

同意

咁唔夠 不如索性有BNO權利者一律送毒氣室

300萬之嘛 好快 1年半載清得哂 我願做第一個 成就淋病 賤種平 希特拉 波爾布特 四大屠夫之名

come on 淋病 唔做正仆街 冚家生性病 屌佢老母

仲有 有jer 就會強姦 現在有波都可襲警

有腦會諗嘢就會策劃恐襲 讀化學就會涉嫌整炸彈 買刀就意圖策劃犯罪活動 讀物理就整大殺傷力武器

仲有就係讀賤種平思想就係顛覆國家 因為有野心想取代賤種平個位

支持法官夠膽咁判，判左睇下英國政府點做

你同支那人講道理？

唔會
台灣人喺外國搭飛機去中國可以用中華民國護照，但如果行程唔係去外國就一定要台胞證

今日用得？

真
好多人都擺脫唔到玩規則
所以仲有僥倖心理

英國政府乜都做唔到

佢夠膽咁判即係話比英國政府知我認為你出果本野係攻擊性武器，英國唔出手唔得，如果咁都做唔到，咁等英國滅亡啦

佢地可能連機場都未去過

好多連登仔見到未見過本野

喔
所以我幾時可以脫中国籍？

呢個位係唔洗用passport
我次次都係用hkid + boarding pass
佢哋淨係check 你名同boarding pass 係咪一樣

到時拉你 再上庭坐幾年

on9佢門口都會望一望護照

我而家已經係外國 唔係點入黎笑鳩人呀

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

即時全部轉睇護照都得，點解仲以為以前咁以後都會咁

之前係可以淨用BNO出入香港境，不過一定要人手

唔係講緊宜家係點以後就係點
我都覺得以後點都會唔同
但係個問題係好多人連宜家係點都唔知

但你上飛機之前好似都要用護照登機？

可能淨係for出境？
入其他國家境用返bno

APEC Business Travel Card 用BNO登記點算

兩本都有驚閪咩

多數人出入境一向都係用身份證出入e道架啦

入禁區要passport＋boarding pass 過機
可以用歡樂咭，係因為有北面航班

呢部份又連係到閘口登機嘅保安程序

January 31st 開始肯定會check你本護照